Implementación de un proceso de autenticación simple con 2FA opcional en django, mediante correo o app de autenticación. Documentación en la [wiki de este repo](https://gitlab.com/control-panel/simple-2fa/-/wikis/1.-Aspectos-generales) . 
